美：中國20年裡輸出了5場瘟疫。中：亂講！有1個不是我們搞出來的。

記者：美國說你們20年裡輸出5場瘟疫。
趙立堅：豬流感不是我們搞的。
觀眾：那是不是就是承認其他4場瘟疫是？

～～～～～～～～～～～～～～～～～～
希望大家支持黃Channel，不妨係Facebook同Whatsapp Share

用牆內資訊去同牆外嘅人溝通根本就係自爆造假
用返牆外資訊又驚牆內嘅人知自己造假

咁豬流感係邊個？

5個只敢否認一個

佢地話你勾結江洋大盜，推阿婆落海，販賣軍火，強姦隻豬。

強國：我絕對冇強姦隻豬！

輸出5次

最先發現係墨西哥